澳洲新西蘭3．20起禁外國人入境

因應新型冠狀病毒肺炎疫情，澳洲總理莫里森周四（19日）宣布，當地時間周五（20日）晚上9時後，禁止非居民及非公民入境澳洲。

新西蘭亦宣布，明日凌晨零時起禁止非居民及非公民入境新西蘭。

截至本港時間今早（19日）11時，澳洲累計逾700宗確診，新西蘭累計28宗病例。

因應武漢病毒疫情，澳洲總理莫里森周四（19日）宣布，當地時間周五（20日）晚上9時後，禁止非居民及非公民入境澳洲。